馬鞍山 遲買多間房。。。

馬鞍山曉峰灣畔 兩房740萬元易手 7/9/2018
中原地產馬鞍山迎海御峰分行分區營業經理胡耀祖表示，市場憂慮美國本月加息，觀望氣氛濃厚，馬鞍山曉峰灣畔新近錄5座低層C室易手，單位實用面積482平方呎，建築面積610平方呎，兩房間隔，日前以740萬元易手，實用平均呎價15353元。

馬鞍山曉峰灣畔3房 以770萬元沽 17/1/2019
中原地產馬鞍山迎海御峰分行分區營業經理胡耀祖表示，一手新盤造好，帶動二手入市氣氛，馬鞍山曉峰灣畔最新錄1座低層B室易手，單位建築面積860平方呎，實用面積653方呎，3房間隔，以770萬元易手，實用平均呎價11792元。

好誇張

總之唔計